有無人留意《升旗易得道》同《芒向編輯部》兩個頻道

都幾有趣，明明好似係同一班人搞，但係前者反共，後者就親中
例如講華為事件，前者就話華為厚顏無恥威脅全球，後者就話洋奴漢奸叫囂中國跪地
到底呢班人背景係點？

芒向唔係反碌然架咩？

有聽升旗

升旗易得道好耐之前叫炮打司令部，之後索羅B分裂咗去花生台
但好明顯Tony過癮好多

最L憎條tony Choi

請問芒向編輯部 / 芒向報 是甚麼立場的人?

>> 好似係同一班人搞,

咁奇怪?
兩邊人都要做自己顧客?

有朋友阿媽日日聽
係咁喺屋企whatsapp groupforward比佢兩姊弟
佢地屌柒佢阿媽又唔理
次次睇完就話泛民搞事
港獨啲人快啲死果啲

有冇人知芒向係咩料
Google搵完全冇資料咁滯
咩背景 統統都冇
求解答

藍絲黎
有啲似何志光，一開始反毓民，而家去到反曬成個反對派

好像有主持說自己是在海外住的

成班都係離地港燦

有沒有追開那個台好 ?

芒向主持質數唔得

屌我老母日撚日睇呀 快d搵人黎屌醒我老母
推到有手足見到呀真係

救命呀 呢個channel d人藍到好似阿凡達咁撚樣呀！！！！

痴線真係越黎越多人睇芒向
毒藥嚟

唔係睇完變藍，而係藍絲先會睇
陳怡芒向何志光三劍俠

芒向2017年開始脫離升旗易得道之後就越來越藍
佢地睇中藍絲kol有個市場空缺
之前仇斯達都想食呢條水做大灣駒，不過失敗左

佢地講啲嘢真係好噁心
出賣緊自己嘅靈魂

其實佢地可能真心相信啲藍絲野
因為好多海外華人都係咁
遠離香港咁耐，融入唔到白人圈子，慢慢滋生啲種族主義既「愛國」情懷
又唔會親身接觸到中共、特衰同大陸人啲仆街野
加上由於歐美係民主政府，佢地奶中共都唔會招惹任何麻煩

不過另一方面睇，佢地移民去外國仲日日mon住香港啲野，加上思維價值觀咁反民主，點可能融入歐美社會？
呢個真係雞先蛋先既問題

可唔可以推一推，大家一齊舉報芒向，得一個人做，好無能為力

push 岩岩發現老母原來都聽緊
一齊report